九巴終極抽水！！！

屌

屌 使唔使咁呀

cos

14x 去鯉魚門

仆街

抽水就咁撚快手，平時做野又唔見咁快手

後面都寫左

好撚仆街

強抽

老鼠 哈 屌你

九巴車箱冇老鼠

老鼠

cls

老鼠 偷食 車內 鯉魚門 口罩

14x
頂你個肺

堅仆街

港鐵pr偷偷留下負皮

快到

咩事

00:16:00:04

帽同口罩

4月16

呢個真係有級數

仆街得黎 但又好撚好笑

鯉魚門線

笑撚到我仆街

老鼠安

仆街洗唔洗呀抽呀 馬明好撚慘

港鐵仲唔出黎架

安心搭九巴

鯉魚門

好似有啲做多咗

個pr好憎老鼠安

人渣

抽乾了

抽得高章過Sony

九巴好撚仆街 有冇諗下馬明感受

狗仔隊巴

遲啲應該出希特拉改片

「安心」搭巴士

好細心

乜水都抽乾

cls 笑咗好耐

安心搭九巴白帽同黑罩

16:00:04

仲笑得出

wtf

lmfao

好賤格啊係人地傷口上灑鹽

靚抽

癡撚線

痴撚線

人都咩喇 你唔係咁阿

Pr同cs2個部門黎

同步咗

網絡欺凌呀

抽到乾

我諗大部分人都會心諗癡撚線

隻老鼠畫得好可愛

嘩屌

抽水抽得你咁用心

九巴fb不嬲搶口.....

鯉魚門唔明

畫得咁快手

使唔使劃埋頂帽同口罩 驚死冇人知咁

屌 你班兒登仔知唔知係同一間公司管理依啲page 嫁

on9？

PlayStation hk都抽緊水希望在 明 天

你知道咁多野，真係好有型

搞到我like左九巴個fd page

九巴應該又係十A傑作

畫得好撚快

大撚把依啲公司
ad-tactic
chicle
gimmickbox

好撚仆街，又老鼠又黑色口罩

呢d關公咪就係要加人工囉

其實14x點解

呢個算低招啦
要特登括住個明字俾人睇咁刻意

好多公司都有出post抽

九巴同港鐵係咪唔妥
所以咁大整估

總站係鯉魚門咋

我初頭仲以為架車跟大坑同鯉魚門

個PAGE好似係前靚女主播馬秀荃打理

sor應該係9A

臨尾都仲要抽一抽安心搭九巴
水塘乾哂啦

九巴巴打好波

安心

幅圖咁護眼既？

又老鼠又偷食又安心

其實點解老鼠安叫做老鼠安既？

好低裝

cls 正到

kmb>ps

有啲無良做過咗火

香港人口賤真係世界級

靚抽喎

咁撚仆街

Cls九巴

mon住post

應該畫兩隻狗

每個位都抽足 真係仆街

正評比九巴

我屌

咁樣抽埋馬明 賤格好多

低質啲
狗巴係隻隻字抽到應

呢下抽水抽得太過明顯
下次應該抽得蒙糊少少咁樣會冇咁尷尬

Easter egg

雖然好慘同好仆街 但真係好好笑

句句抽到盡

乾曬塘

好狗啊

九巴cls

啲公關咩事，今日咁齊心既。
BTW雖然好衰，但靚抽啊

另一半見到點算呢呢一句有啲多餘

台灣d caption好火辣

九巴好高質
其他抽綠色嗰啲賤過狗

sony個抽水post咁垃圾都咁多人吹奏

九巴pr加人工

最後兩句做多左

好了傷疤

好過PS果個